飲完野好high，你問我答

如題！

連登仔既創作呢？

問啦嘛，仲唔問

樓主on99

隊草未？

岩牙

你有無？

牙你老母

番5p拉仆街

？

人呢？連登仔唔俾好鐘意你問我答咖咩

屌，開錯台！得感情台班友先會咁on9理看

Metoo

屌你r frd

自己係屋企對 gin tonic 咋， 慘
聽日準時返工

做咩飲咁多

唉我都想認認真真工，on9無奈我揀左行音樂路

我好享受飲左酒既輕鬆喎平時我一定唔會咁樣開post

dllm負皮呀仆街，睇下你第時有咪作為

有fd 業餘玩音樂， 接下 band show 咁
認真， 淨做音樂係香港搵唔搵到食？？

屌！我岩岩畢業全職玩緊音樂，日日喱係studio做歌。btw做音樂要好主動，唔r識撈真係乞食